PS4 刀劍神域玩邊隻好？

之前未玩過 預計單機玩多

而加仲有人玩嫁咩

所以問單機

故事性好就虛空幻界
動作性就千年黃昏

我岩岩先玩虛空幻界，都幾玩
不過係玩個d 收集任好煩

好耐無玩想玩返
留個id一齊玩？